今午。 昨晚。

今午。

昨晚。

我吾驚了

時鐘酒店上吊 西裝男身亡

【本報訊】身穿西裝斯文男子，昨晨被發現在旺角租住的時鐘酒店以其領呔吊頸自殺身亡，警方檢獲遺書，透露受金錢及感情問題雙重困擾。

現場新填地街一時鐘酒店，昨晨八時許，姓林（六十三歲）管房發覺一房間仍未退房，拍門無人應，用後備鎖匙開門入內，赫見姓嚴（三十五歲）男租客，在洗手間以領呔吊頸自殺，林將他解下時，仍有微弱呼吸，救護員趕至送醫院搶救，惜告不治。

弘想表達咩野